{"translation-revision-date":"2024-10-26 20:28:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-rc.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Social share preview":["Sosyal payla\u015f\u0131m \u00f6nizlemesi"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/src\/components\/social\/FacebookFill.js"}}